##Desafio Front-End da Indra

Esse é um teste de nivelamento. Queremos deixar claro que não é esperado que todos consigam realizá-lo por completo, já que é destinado a varios níveis de experiência. Esperamos que todas as pessoas que queiram trabalhar conosco tentem realizá-lo e submetam mesmo não tendo concluído todo o desafio. Esperamos que você crie um arquivo README na raiz do projeto falando sobre o desenvolvimento do desafio.
Focamos aqui em design de código e design patterns em TypeScript com e principalmente criatividade em resolução de problemas. O objetivo é avaliar sua experiência em escrever código de fácil manutenção, baixo acoplamento e alta coesão.
A Indra trabalha com feedbacks construtivos, e, portando, entraremos em contato e vamos enviar um retorno do teste enviado. Faremos questão de falar seus pontos fortes e os pontos a melhorar. Então, aproveite essa oportunidade.

##Principais responsabilidades que buscamos

Boa comunicação e clareza com os clientes e funcionários da empresa;
Estar disposto a aprender e a ensinar;
Estar sempre atento a oportunidades para melhorar o código e nossos processos.


#Requisitos e Skills

Experiência com TypeScript (ES6);
HTML5 e CSS3;
Angular 8+;
Clean Code;
Conhecer versionamento com Git.


##Diferenciais

Testes (Jasmine, Karma);
Conhecer o DevTools do Chrome (Debug, Networking, Sources);
Conhecer Gitlab e/ou Jira.


#Enredo
Temos uma API que importa dados de um arquivo CSV e os salva num banco de dados. A API também fornece endpoints, para obter alguns desses dados e cadastrar outros. Precisamos que o front-end dessa aplicação seja construído com o framwework Angular.

Problema

##Informações importantes

Não será mais necessário importar os dados do arquivo CSV. Os dados já estão salvos no banco de dados da aplicação;
A URL base da aplicação é: https://combustivelapp.herokuapp.com (não há nada mapeado na raiz);
Caso a aplicação esteja hibernada, ela vai demorar um pouco pra responder, mas é só aguardar alguns segundos;
A documentação da API está disponível em https://combustivelapp.herokuapp.com/swagger-ui.html, nela contém os endpoints necessários para resolução desse teste, consulte e indentifique a melhor forma de fazer as requisições;
Fica ao seu critério como construir a sua UI, mas estaremos atentos ao design criado e estilos também;
Reforçamos que você invista em uma UI limpa, fluída e bonita. Você pode utilizar algum pré-processador para te auxiliar nisso;
O ideal é que nas listagens, não sejam exibidos todos os dados de uma só vez (Infinite Scroll ou paginação podem te ajudar);
Esperamos que você escreva no README do seu projeto os problemas que passou e como decidiu resolvê-los. Caso tenha ficado algum ponto do teste em aberto, o motivo de não ter feito e como esperava ter resolvido também seria ótimo nesse arquivo;
Na API existe um problema relacionado a CORS, você deve resolver este problema.


##Itens obrigatórios

Implementar recurso para CRUD de histórico de preço de combustível
Implementar interface que retorne a média de preço de combustível com base no nome do município
Implementar interface que retorne os dados agrupados por distribuidora
Implementar interface que retorne o valor médio do valor da compra e do valor da venda por município


##Itens desejáveis

Testes unitários
Utilizar Bootstrap ou Materialize
Responsividade
UI/UX
